於千萬人之中遇見你所遇見的人

於千萬年之中，時間的無涯的荒野裡，沒有早一步，也沒有晚一步，剛巧趕上了，那也沒有別的話可說，惟有輕輕地問一聲：「噢，你也在這裡嗎？」

或許，命中注定要孤獨一生

今世遇唔到下世實有
唔洗太灰嘅

同埋樓豬真文青

你肯定講完呢句會無咁灰?

樂觀啲諗 下世都係你嚟
至少唔洗十世都遇唔到

下世有下世嘅事

咁今世我陪下樓豬

多謝先

PMED

絲=+我tg ok?

破產就死開